David被襲事件暫時整合

知咩事，了解咗，可以確認以下：

1.係手足，唔關721事，邊個話係鄉黑/偽勇武唔該去跳樓先。特別係樓上嗰啲。
2.係手足自發。
3.有一個好大機會因為其他原因會即時提堂。
4. 記者使用嘅暴力遠比嗰三位手足多。

係時候燒埋David背後嗰班媒體，等我哋整理一下。

咁勇點解唔打真藍絲先
要打都未到佢喇

手足
講緊私了露體淫魔李國永個三位義士

HERE:

因為連登以外嘅地方已經將David及其支持者列為藍絲處理

邊間傳媒既記者?

蘋果？ CCTVB？ 立場？

屌值得咩，咁樣打佢比人拉

大紀元

佢係仆街,
但都未至於值得消耗自己力量去解決佢?

推

Tg認人

你打弱智都唔好明刀明槍啦而家仲要周圍有鏡頭跟住佢
好彩今次冇出武器啫, 唔係因為條弱智仔要坐真係唔抵
仲衰過打藍廢老

如果係藍絲打
幫口等於make him famous
唔幫口等於有違公義
宜家係手足私了嘅話起碼唔洗咁1516

我都係咁話，你話佢柒，你咪唔鳩理佢做好自己戰線囉

on9
去打條白卡仔有咩撚用

有時唔怪得 藍絲笑鳩我地

如果佢俾人打你都覺得冇所謂既話，
咁你同D民賤聯癈老有乜分別？

真係冇所謂

成件事比我既感覺真係好似71推走白頭佬果堆人果陣

打得好

割蓆

Who fucking care
我擔心手足多d

同樣白卡佬
點解唔打龍心

我擔心條白卡仔死唔撚去多d

如果共產黨食飯，你都食飯嘅話，
咁你同共產黨有乜分別？

紅字就有道理咩傻閪

屌你老母靜音啦，道德撚

目前黎睇唔理握狗哥有無意，佢的而且確比狗利用緊黎洗底
作為畫面黎講我睇到既趨勢係咁

由我黎講既話，好人話佢做到大多數香港人做唔到既野應該要吹奏
呢個根本就多舊魚既類比黎
咁呢一年黎係有反對行街紙都肯行出黎既人全部都又無人講返？個人崇拜主義有幾伏過左成年都唔識，好難玩架大佬

條友大日子就話身份敏感唔去

我覺得唔理佢有意定無意都好
好多人潛意識有個人崇拜主義先搞到成件事咁頹，真係人性問題黎

係要搵含到雪雪聲先開心

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

pull

共產黨真係咁驚 個白卡仔

咁講有啲搬龍門任搬
佢去，又會有人話佢搞搞陣模糊焦點
唔去，又會話佢關鍵時刻唔見人

真心
其實香港咁撚多cam
你想私鳥每個人都係得一次quota
居然係用係條傻鳩上
我都唔知比咩反應好

好撚on9
做錯一次事就俾人打落地獄
On99
咁樣俾自己人割
坦白講，如果佢變藍/反黃我都覺得唔出奇

confirm 手足俾人拉?

無眼睇

求吓佢快撚啲變藍🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Agger

嗰三個所謂手足算唔算幫David拎關注製造新聞？ 打狗都唔見咁撚勇 對住拎白卡就起勢咁打

佢唔係做錯一次咁簡單

佢做錯咗6次
係6次啊屌

Lester 呢一年真係進化咗唔少

都係個句一排唔抗爭啲行動原則唔記得哂
憎佢咪唔好理佢等佢自己慢慢收皮囉郁手做乜撚

李國永重大罪狀：
1. 喺周梓樂祭壇前玩汽水撚狗，搞到倒瀉可樂，噴到成個祭壇都係，又笑住屌狗，同佢嗰on9 friend講埋啲例如阿sir，我要進來了嘅說話，嘻皮笑臉，對死者極不尊重。事後自己冇任何道歉，只係推咗一篇「朋友」嘅道歉聲明，而文中一句簡單嘅Sorry 都冇，實在毫無悔意。

2. 性騷擾女手足，利用公海借機將自己條撚send俾人睇。後自稱抗爭前已經喺交友軟件溝女，話係你情我願，意圖合理化自己嘅行為，恬不知恥。

3. 膠化抗爭，曲解以往「和你Lunch」集體聚集喺商場，癱瘓商店運作或者係街頭快閃嘅原意，變成一人睇蘋果就當革命嘅政治騷。

4. 自稱全香港最成功勇武（勇武級前線和理非），開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表。

5. 大搞個人崇拜，成立咗所謂星級抗爭團隊，將抗爭變成佢嘅KOL之路。更指出抗爭需要「報名」/「填表」加入其團隊。

6. 多次喺網上發表香港警察好好人等不當言論，更三番四次威脅手足會報警，後與香港警方合作，報警備案捉手足。

7. telegram/Instagram一言堂獨裁，隨心所慾，巔峰時期一日ban 300人，對抗爭毫無幫助。

8. 喺工程巴囚車面前搞事撚狗，令到其家人冇得送車之餘，事後更宣稱「狗就一定撚。」，對工程巴一啲尊重都冇。

9. 唔聽意見，所有批評/比建議佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。

10. 自抗爭以來，香港人以《願榮光歸香港》定為國歌，然而David 就播住呢首歌載歌載舞，有冇尊重香港人，有冇尊重創作者？

11. 自抗爭以嚟，香港人相信已對香港狗隊恨之入骨，將佢哋視為仇人，然而David則寫咗所謂嘅請願信俾狗隊首腦，尊稱其為一哥，又同接信嘅狗握手。事後表示只係出於禮貌。

食撚屎啦
2014衰咩又扮唔知
到依家咩叫兄弟爬山又扮唔明

佢係戇鳩，但真係有必要打佢咩

一次
似乎你on99多啲

好心連登仔咪咁撚柒連present tense 都唔識啦

抵撚死啦

連登係戇鳩仔集中地黎

唔好理佢咪得，打佢嗰三件真係好撚連登

P.S. 已經確認David於拘留期間多次主動打開手機給予警方搜集資料，換取保釋。
P.P.S.大家自己諗吓點解今次會有便衣幫手制服。

成Q日亂撚狗搞到班記者同手足硬食599G，仲有佢呢啲attention seeker從來唔係自己人

你估以前咩
依家勇武既責任係掉氣油彈落地
搗亂美心同360架咋

阿叻:我睇唔到,唔知道....

un 腳寶寶david 係我地手足
佢一個人都照抗爭 無論佢做錯咩都唔會怪佢
我建議大家課金支持佢
個3位襲擊佢肯定唔係手足
我地黃絲不嬲love and peace
唔會郁手

打死佢未

大家都咁弱智,打和啦~
一齊入臭格坐啦

手足，唔好為哩類野上心，否則你以下既時間會好難捱，因為：

1）批鬥David只係表面果浸黎，底果浸係勇武(唔肯定有幾多係勇武？)咁多年黎都覺得香港人無盡力抗爭，於是搵David借題發揮，實則係批評香港人。

2）其實次次抗爭完，無論係雨革，甚至當年國教，或再早既反高鐵都有內訌發生，所有群組都批鬥過人/俾人批鬥過。

3）有好多人響中間挑撥離間。

巴打，我同你一樣都覺得好失望，不過唔駛覺得奇怪，佢響以前一定都試過咁樣篤其他人，出黎搞社運既，個個都唔會係善男信女，佢被人批過，但佢一定批過其他人。

⋯⋯黃營點都有一定比例嘅道德撚嘅⋯⋯唉，唔打都打咗，拆彈啦，講佢之前多次同港共合作，背後收港共錢

學生哥無大台都要批鬥

呢段文真係世界級，又話傳媒爭相報導佢搞到件事膠化，唔清楚嘅人會認為david係啱。。乜你認為私了david會令到嗰班唔清楚嘅人，認為你啱咩？

by the way其實我認同佢第一個pt。

出賣手足大罪D定藍屍大罪D？

拆乜撚嘢彈，一係接受，一係一拍兩散，下下縱班傻Hi？

錯一次？
你都on 99

為左lunch gor 而被捕

又一次講fact check就等於事實
你話係手足就係?證據呢?

睇完都唔明

一開始都唔理佢，同狗握手

呢次可以話係弱智打弱智

知唔知on9果個係你？
詳情請睇pin

其實一直最有問題嘅唔係David，係支持佢個班人
David係個小丑，但俾班腦殘觀眾捧成英雄

叫我地包容David，邊個包容俾佢性騷擾嘅手足？邊個包容工程巴女朋友？邊個包容俾佢威脅篤灰嘅手足？

David粉仲要有個point係睇到我眼都突埋
「罷工個啲channel係咪眼紅David咋，冇人需要你地呀，罷工關我咩事」
前線流亡手足、賣文具嘅、無償提供寶貴知識嘅人，竟然喺連登仔眼中都只係不值一提
喂，係你用唔著咋，唔好衝出嚟柒啦。

連登以外嘅地方，大部分都將David同佢嘅支持者列為藍絲處理，你要攬佢，你自便。

藍絲好撚大罪 憑咩做道德判官
起碼白卡佬敢岀泥行

同狗握手 報狗拉手足都話佢條撚屌唔可以割既係咪左癌上腦？

你個on9 左膠癌上腦？

呢個post同一個汁，撳入去就見到

對唔住 其實事發係咩事
Btw條白卡仔唔比人打死都偷笑

所以咪就係唔好理佢咪最好囉。請問冇人理佢嘅話，佢手機有乜嘢資料畀警方搜集呀。。。

第十一項

自稱星級抗爭團隊,開fans club，自己開公海然後唔岩聽踢人，咁都唔係大台？

推依個，係咁多鏡頭同明知有狗嘅情況下去打佢有咩意思？

睇咗pin未？仲失唔失望？

其實，屌你老母，反諷好撚好玩咩豬閪

所以你應該去打支持DAVID個班人, 而唔係打佢本人助長佢人氣囉

行出嚟出賣手足
報狗拉手足
同狗握手

起碼敢行出嚟你都講得出

收皮啦佢
隱撚左形扮kol呀？
鬥自己友就叻

2014 年10月有無去旺角呀

是但啦，做錯十次，冇道過歉叫做批鬥佢，不如你去死撚左佢啦荷蘭叻

你都係

條友睇完就好捐返入去自己老母個閪到
做錯一次都講得出

我都唔會特別吹奏佢，但你越私了佢，咪越個人崇拜主義得勁囉。。係咪冇見識過呢一年香港。每次有名人出事，第二日就會有“我們都是xxx”活動。

P牌仔可以收收皮先

#毒撚程式員 #關於1009握狗男報狗之事整合

講明先：有D野我講唔到，唔好問。

1. 2男1女，有幾個人搞緊David，有個大公報/大紀元記者主動去打個2男1女果堆手足度，令到其中一個手足被制服，然後數夠便衣見狀，再制服其他手足。

2. 事後David無受傷，但係報左警，同埋 已經相信交左證據同有機會做證人。

3. 有至少三個當事人同目擊者聯絡左我。
=> David毫髮無傷，想報狗；
=> 有幾個手足係有好大機會被提堂；
=> 呢樣野完全唔關721鄉黑事，講清楚唔係洗白，
係呢班人由頭到尾，都係我地手足，你質疑既樓下自己問我。

4. 有個手足事發後比左遺書我，自己base64 to UTF8 貼呢張野去睇。

5. Joe Lam 事蹟。 ()

6. David保衛隊事蹟。 ()

7. 垃圾媒體一覽。 ()

8. 唔鍾意聽我講野門口係右面，好行夾唔送。

信唔信，你自己判斷啦，個腦係你度。

都係果句啦，一年啦，
我仲係睇到屌人認罪，之後仲要捉手足鬼，
你覺得好玩，我咪陪你地玩落去囉。

香港？憑你地咁既心智，光復到咩？

引用：

香港軍事台(不定期出文）

有野想開炮就入黎講，記者自便。

#圖拎返之前既VOD_sorry

某d channel真係好撚on9
日日嫌佢未夠出名 仲要幫佢曲線宣傳
仲要叫人私鳥佢
聽佢話去嘅都真係
條傻鳩周圍一向多狗
就算咁啱佢身邊無狗你估香港咁撚多cam會搵你唔到
明知有狗仲要去
事敗左被人當場捉到宜家就反問返人「點解有便狗 點解一直可以保釋 點解條傻狗無被人咬」
係囉既然你都識問
即係你都知係局啦??????????
至於好似好撚偉大咁講 話寧願被狗咬都要去除個「社運垃圾」嘅
第一借問聲你以為自己武術大師？空手就可以令到佢收皮？
第二既然你咁有覺悟嘅 咁你個quota唔係應該比柒婆？鄧pk?
身邊太多狗保護ok fine
咁紅官？律政狗？
明知宜家嘅狀況私鳥係接近無可能嘅
唯一解決方法 都講左無數次啦 無視條傻鳩 講完

好核突 好唔尊重

其實最有問題你呢班 HATER
有HATER 就會有人開POST屌他 佢討論佢
根本唔討論佢 WFC
你睇下 一日有幾多POST 係屌佢

巴打睇得透

根本搵 David 出氣

老實講e加個環境變到點大家有眼睇

總有d人唔理現實，淨係講出黎啦，街頭抗爭

唔現實既野好難說服人做，好似指揮官明明見到前面有陷阱，都不停叫人衝，再屌鳩人淆底

支持佢班友咪係連登撐佢個d個個坐係屋企畀 點打

今次最大得益野係黑警 , 拉左個手足
另外兩個一定狂睇cctv 捉

咁gphone係咪熱狗？

其實比心機讀好個書先
感覺真係比機會黑警洗底緊

負皮我嘅不如駁下我
今時今日嘅香港
「無視條傻鳩+fan屎」係咪唯一可行嘅方法？
如果唔同意嘅 介唔介意提出下你嘅solution?
我都好撚憎條傻鳩 但係我嘅判斷係 唔撚理佢就係最好方法

其實我都唔明點解要理條on9仔

手足真係傻
個白卡仔根本就no one care
支持佢個班係大愛撚 分分每個月都捐錢比非洲
手足好無腦

唔係咩AVS咩

David寶寶加油
雖然我地因為各自嘅屋企負擔出唔到嚟陪你,但我地嘅祝福會永遠陪伴住你嫁
匆向暴政低頭,take care啊 david仔
好想生個好似你咁可愛咁勇敢嘅寶寶啊

條白卡仔 你唔理佢 班記者唔去報佢 就無人理嫁啦

握手就要俾人打
咁Joe Yeung點算？
支持仇栩欣王進洋兩條報警撚嘅傻閪又點算？

內鬥一向唔理

佢介意冇話題俾佢上位多過介意啲人屌柒佢啦, 佢自己有小圈子
你班人愈嬲愈去討論佢佢愈開心, 你寫幾多篇文寫到幾撚有型都冇用
仲有上面啲唔知咩channel俾佢引到同佢玩

因為李國永仆街過藍屍

可惜立場蘋果 日日報佢呢我地唔理又點

全世界一排唔理咁咪傳媒發覺報佢都冇人理, 佢又流水作業
自然會寫少啲佢報導

握狗男會唔會主動要求庭外了事
又害人

邊有咁多勇武，拉嘅拉，走嘅走，淨返嗰啲，唔敢打狗，搵David出氣，只能叫口頭勇武，什至再低幾級，講就天下無敵，做就毫無能力

夠啦大家，理一個拎白卡的人做咩啫，當佢比人呃去做誘餌，自己小心唔好咁On居囉
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

當佢係傻咪得 做咩要理佢

捧佢既同唔抵得佢既都低能。。。
同路人做鳩嘢見唔少，槍打出頭鳥

若以上講法屬實，手足根本冇打David

老豆搵仔咁撚多曱甴唔去打，走去打個attention seeker 為乜

不..不分化,兄...兄弟爬..

屌我都係閒返啖氣暖肚好過

以前雨傘都有香蕉奶
今日有david

運動後期只會越來越多呢啲小丑出嚟

當佢地無到咪得 班人根本冇影響力

搞緊唔算打,最衰都係大公報啦
David又係嘅,人地同你玩下渣嘛,大家手足道過歉當無數咪算囉,包容下手足嘛

企實條白卡佬接受得大公報採訪，係咪己經可以當牠藍絲？

因為已經打唔到真正嘅敵人，咪搞呢啲，其實同2014年之後一段時間一樣，冇得救，等時間過。

垃圾媒體一覽 ：
Avant Vision Supreme：David背後媒體之一，於元朗事件上主動制服手足。
香港人連儂牆、好·傳媒：均由同一人打理，David背後媒體之一，多次給資金David，懷疑其中一個以記者車送David入場媒體。

P.S. 已經確認David於拘留期間多次主動打開手機給予警方搜集資料，換取保釋。
P.P.S.大家自己諗吓點解今次會有便衣幫手制服。

Joe Lam, 全名林日明，
現有，過去職位及簡單背景，
網媒『Avant Vision Supreme (AVS)』高級編輯(Senior Editor)記者，
藍田匯景花園第十三屆業主委員會(2018-2020)主席，
民政事務處觀塘(南)分區委員，
國際王達謀國術會香港分會會長，，
曾加入警方『撲滅罪行委員會』，
前好傳媒(playful media)記者，
網媒Avant Vision Supreme (AVS)高級編輯，
精通功夫蔡李佛。
起家於好傳媒(Playful Media)，
其後因涉及多宗受爭議事件與網媒請到其他記者而被台長勸退。

林日明JoeLam 經常挑剔他人，指自己與多名警務人員關係密切『我同佢地好熟』，以往活躍於藍田啟田連儂連儂牆，但經常被街坊指『吹水』，街坊亦稱他為『廢老』。
他經常拿著一本『卡片簿』周圍向他人派發。派卡片形象深入民心。

舊年開始，我有咩事唔會去報狗，搵區議員，Maybe...

結論係做唔做都比人屌 佢真係出左去睇報紙 到時聚左人班狗就有籍口生事啦 到時又入David數

弱智既智商 亂比身份證 白卡睇 亂比人訪問
真係好癡線

自己友好恰d 大家無背景無勢力

黃轉藍，你可以無視佢，可以開po正視聽
私了私了，唔應該用係一個口頭上仲係黃嘅人身上，就算做，唔該係陰影入面做，唔好係鏡頭前做啦屌

真係屌出聲
屌你 唔撚理條on9仔咪得 係咪一定要做死佢?
咁樣搞 其他和理非點睇
真係出撚晒事

你唔理佢姐，中立場新聞理嘛
早幾日都靜左冇理佢，結果條傻佬去左同狗握手，仲尊稱燉小強一哥

俾埋片點庭外了事

你打鳩佢佢咪又係照出嚟

如果真手足點解唔打藍絲黑警
如果假手足點解要花咁多時間去嘈

David及其支持者一律當藍絲處理

咁呢個我都無辦法
係佢度留言淨係會推高hit rate
同埋一定會有唔知頭唔知路嘅會駁
但係你都見啦
本身好地地都愈黎愈少人理佢
無啦啦又搞多單出黎
難聽講句真係有勇無謀 唔係有案係身就一定啱晒架
對大局毫無影響 仲要令自己被人告多單

叫返李國永啦 咁親切做乜

和理非都睇佢唔順眼

日日玩膠死戇鳩仔

屌你我有d想開post請g phone出山收條白卡仔皮，反正g phone都洗濕左個頭
其實我完全明你講咩，但見到條白卡仔日日玩膠玩著自己人真係燥

個支持者呢

巴打 我真係好灰心
對住自己人就永遠起勢咁插咁屌⋯⋯
對家心諗 得閒攪下批鬥內訌 咁就玩謝你班黃絲
好難捱 運動開始都無咁多分化 睇嚟對家真係洗左好多錢請pr

藍絲起底 報狗 玩分化
狗打人鳩拉 玩強姦
唔殺都打到殘廢
呢啲唔做打個白卡
係諗住炫耀定係增加威信

好似我咁平時見佢嘅post/新聞直接skip咪算
係今次又搞左單大事先諗住叫大家唔好模糊焦點
除左physically 搞佢你又吹佢唔脹
但係為左條傻鳩而被咬已經唔係抵唔抵
而係終極on9

做錯一次事？收皮啦屌你老母握狗哥粉絲
從來都當你地係藍絲
又割手足又握狗做咁多野都夠膽話做錯一次

我睇看中國記者姐姐話係黑衫男仔用遮打人先，
究竟邊邊先係真相？

子華神 可能依加你地未必鍾意佢 但唔可以否認佢嘅智慧 佢睇野真係睇得好透
雨傘果時場棟篤笑 有講幾句關於佔中 佢果時已經睇透香港人
佢話香港人 智仁勇依3樣野 仁勇已經唔需要再考驗 未來嘅考驗係智慧
我覺得佢有少少暗串 香港人智慧真係差咁d
其實你睇次次劇本都好相似
推一個人上神枱>引一堆支持者>上左神枱自然心雄左 做左一兩on9野>開始有另一班人執住d on9野追擊>引另一堆支持者>兩班人不和>當時人&邊觀者開始感覺煩厭 慢慢離場
好明白捉住人性弱點嘅陷阱係好難唔中 但都希望大家要多思考 唔好好似一隻蠻牛咁

咪撚係，大波d on9唔見有人搞佢？

咁條白卡有冇做你講藍絲做嘅嘢
係唔係白卡根本唔係重點嚟

條撚樣做過幾撚多仆街嘢
唔打得？

定你覺得白卡有特權可以報狗拉手足 同狗合作 都唔洗割 仲可以兄弟爬山 係手足？

大公報同大紀元差好遠喎
而新聞係寫網媒
完全睇完都唔明雙方動機

點又無啦啦打我哋手足
咁手足又打david做咩
如果如文中所講係記者打人

呢篇嘢睇完更加唔明

唔好灰心
做返自己要做嘅事

平時班狗對大眾做咩都吹佢唔脹.但係竟然對住David係奈佢唔何.知唔知點解?因為佢有無敵白卡!
宜家連班狗都睇通件事,我想問係唔係仲要同佢糾纏落去?

樓主大波man？

仲要次次d人都要中 依下先最令人灰心

我唔理佢做乜都好，唔討論政治立場 單純以一個人黎判斷：敢打條排骨仔但係唔敢打狗打廢老打支那仔都係垃圾一個

明呀，但你都要明有人真係頂條傻仔唔順
咁依家條傻仔累自己友被咬，我冇理由當睇唔到

無限gchi你出手

唔好再呢d吹奏呢類有勇無謀行為啦好嗎

其實你咪係個隻閪牛囉 唔知頭唔知路唔好亂咁衝出黎柒好無執住d on9野？ 同狗握手 讚狗擔遮 大忌捉鬼佢都做埋 又唔撚屌得？依家就係要割鳩佢 明未？ 我地講就分化 但連之鋒都開聲啦 佢夠影響力啦 咁佢係咪分化撚阿？人地依家爬緊喜馬拉雅山阿 你知唔知阿 同路人

屌
呢d所謂黃，根本係黃屍個黃
打排骨仔就敢
大波man肥腫難分又唔見敢打
唔好講政治立場

講人格都cheap撚到爆，欺善怕惡

咁你打咗未？佢經常出現係david哥個活動啦 咁你唔去打鳩人？

你瞓咗十年？
李國永條撚樣做咗咁多衰嘢當睇唔到？

係碼佢係現場出現，好過班tg谷得個講字影都唔見

佢做幾多仆街野 你係佢隔離睇住
唔係唔打得 問題係打泥jm9
不論白卡佬係咪手足 你打死又表達到咩
宜家打完好處係自損3千 中共損0
要打大把仲扺打啦 宜家打完又比藍絲笑
都唔明吹奏打佢係咩意思 打狗又唔見咁踴躍

我只能講
如果真係深思熟慮 獨立思考過仲決定出手嘅
呢個係佢地個人選擇
我只能表示尊重
但係都無改呢個決定相當不智嘅事實
明知係局 明知就算唔係都好難全身而退 明知除非你徹底收佢皮 唔係佢過多排又出返黎
咁多明知都要搞 我真係

頂唔順佢嘅on9野？
咁咪眼不見為乾淨
人嘅情緒係有限架
淨係港共政權嘅走狗 紅官 黑警等等等仲嫌未夠咩
理佢同自己過唔去 自己搵自己難受咋
仲要條友係白卡

呀，你呢d盲撐撚真係無腦
依加我笑鳩你盲撐果個只敢打排骨仔,欺善怕惡你就問返我打左未，即係你間接幫你偶像認左取易不取難？用下個腦先覆ok?

呢樣真

又要比較 姐係要明光正大做野 要同人講今日有咩和你乜活動咁阿？ 去睇份報紙 去睇樓咁係咪？

敵人既敵人就係朋友
你地索性同班狗做friend一齊搞david呢個敵人啦

唔敢打 咪係你打囉 咁都唔明？ 不如你話我知幾時去打鳩大波man 我等睇表演 證明你唔係佢地d咁既人囉

又係呢d廢話
一句：做左野要公開？
呢個藉口真係一流
無撚敵

點解一個會話狗唔係咁差又會同狗握手既人會係狗既敵人

仲未明呀柒碌？咁撚蠢係咪藍屍扮黃炸？
咁講啦，我一係兩個都打，一係做個真小人，兩個都唔打做鍵盤戰士，扮撚晒正義正人君子打個易唔打個難咪就係正宗垃圾囉

除非你話大波man唔抵打

用你個邏輯
打david係覺得佢衰
唔打大波man係簡接講比人知大波man唔係咁差？

定係敢打個弱既唔敢打個大波既？

大家想要

港共藍屍打白卡仔

定係

黃營內訌打白卡仔，之後報狗

定係

黃營義士打內奸狗

要打David真係主流將作踢去藍屍果邊先可以出手，唔係打完佢再講佢點衰，唔打都打咗，講一萬次大局為重都冇。

大家唔好停留係打唔打個問題上，係對內對外我哋點去處理，國際戰線嘅手足要留意情況，以免有心人抹黑件事。

點解你又知果3個係唔打

佢俾人打 我好有所謂

因為死唔去

第一句不予置評
第二句某 tg真係
好記得早排佢話睇直播嬲撚到打爛部電腦
咁憎佢仲要搵自己笨
咁平時佢柒婆/黑狗記招佢總共打爛左幾多部
日日屌鳩無腦黃屍當手足condom呀嘛
咁有錢換新電腦唔幫手足
做得channel admin好心就成熟d冷靜d
講野前諗下後果
今次你話果三個手足係自發
你肯定你日屌夜屌幫佢曲線宣傳唔係其中一個推力？

推呢個

係啦係啦，做左野唔話比人知啦
咁耐以黎大波man只係比人申過一腳落樓梯
我退後一萬步當其中一個就係申大波果個好未？咁另外兩個屌得佢地垃圾啦掛？

屌你老母
去死啦你
豬到你
唔死都無用

你地都識笑佢白卡佬 有需要同個白卡佬玩認真
無視佢 由得佢慢慢自然消失咪得
唔知頭唔知路衝出黎柒嘅閪牛 我認嘅 因為我真係唔識david依個人 唔知佢咩底細
但唔通你覺得果d網上睇完有人數佢幾宗罪就衝出黎搞人嘅人就好醒?(如果真係手足搞david係屬實)
仲有 咁多郷黑黑警膠官 又唔搞佢地先

你既然咁憎大波man 點解你唔係david活動現場打柒佢姐 或者跟蹤佢 然後做鳩佢姐 直接打大佬 方便快捷不過你何嘗唔係鍵盤戰士姐 你有資格批評人咩同埋打一個藍屍david有咩問題同狗握手 讚狗幫佢擔遮 仲有大忌捉鬼 咁都仲係同路人的話 我服撚咗你

貼出黎比埋證據好唔好？
由其

性騷擾女手足，利用公海借機將自己條撚send俾人睇。後自稱抗爭前已經喺交友軟件溝女，話係你情我願，意圖合理化自己嘅行為，恬不知恥。

得個講字，你話佢今晚屌左你老母都得
我就唔會好似藍屍咁on9，見到幾隻字就信到十足

點解要假設佢地打左大波MAN先打DAVID

冇政治智慧留低都冇撚用
俾狗拉好過係度做豬隊友
打人果三位，抵撚死。
打得好呀，又曲線幫撚柱哥宣傳啦

我咪講左我係兩個都唔打既鍵戰囉
你係咪拎白咭架？
咁都睇唔明
算啦，睇你都係熱狗果類比人串到埋牆就無晒point堅持loop自己錯果樣野當駁左

手足 為左黃屍豬送頭，但respect

同狗握曬手既會係自己人?

白卡仔咪係假黃真藍囉天才

從來唔係同路人

應該逢係撚柱哥嘅post都貼出黎，有新野就update加落去。
頭幾個回覆就post出黎最撚好

咁你有資格話人垃圾咩鍵盤拎白卡似你多 剩係得把口 我諗你當場同大波man對質都唔敢啦 光復屯門個次圍柒大波man 你都仲係度睇直播

屌你老母日撚日講David都唔夠
依家仲真係咁得閒日光日白走去打佢
比狗拉埋 我都唔知講咩好 on99

又轉風向啦？唔討論返果3個唔打？

好呀，又陪下你
David仲細，做錯野好正常，但係起碼佢有屌過狗，對比一個純種藍屍，我一定認為純種藍屍係抵打過黃，而點解我不停講呢個point，就係笑你班垃圾敢蝦個自己唔滿意既黃（可能你地認為佢假黃），都唔敢蝦一個純種藍

再講，唔好話比較邊個做野多d，但係你地指責得佢錯，係因為你自己縮係屋企無做野當自己無做錯咁就有資格指責佢？答下我你地憑咩判佢？

係囉，我係垃圾好未
咁你肯認你班垃圾只係敢蝦個好恰既未？

遲下又有post批鬥嗰三個手足 「打David搏出位」之類
之後再批鬥批鬥嗰三個手足嘅手足 「批鬥打David搏出位手足搏出位」

Gphone
天琦
Lunch gor

香港人係都鐘意搵個救世主嘅

痴線同啲大陸人有咩分別，自己人打自己人就最撚勁。

其實佢衰咩

咁你一條友衝左出去玩香港無雙未

啲建制派啊乜撚嘢大波man呀，喺條街度冇人夠膽掂佢哋，無端端打嗰個傻仔好似好開心咁。
好撚廢。

佢地一定同你講佢唔係自己人
共產黨都係咁對異見人士

david根本垃圾 問下青衣公海活躍D人就知
D人當佢神咁拜

搶左其他勇武(？)風頭

仲要大大聲問返你：咁你打左大波未？

我睇看中國女記者係話黑衫男仔突然用遮打向David,
然後企隔離個阿joe同佢糾纏
看中國呢個記者doris我有睇開嘅，我唔覺得佢會講大話
但無片留証明真係好難搞

佢鍾意出風頭咪由佢，冇必要針對佢

喂，有人貼下實際證據未？

垃圾抵俾人拉啦

on9
大撚把手足頂唔住都自動開手機比狗睇啦
冇大獲野嘅怕乜啫

咩
佢地而家打左DAVID先唔=佢地唔打大肚MAN
點解一定要係打左大肚MAN再打DAVID先係2個打哂
唔可以係打DAVID再打大肚MAN
GPHONE上年6月圍狗總搞散水投票都有比人屌,點解之後冇人屌佢呢樣野
因為佢聽人講,DAVID就同GPHONE隻狗NGO一樣,有人屌佢就熱狗五毛乜乜乜
佢倒緊米,屌佢仲要睇資格?

即係新聞嗰個版本
我只想知動機係乜
起因係乜
講真了解一件事嘅最基本元素都冇。。。

咁你都講得出口
真係好撚嘢

你班垃圾
鄉黑唔打
狗唔打
藍屍
大波man唔打
泛民唔打

淨係打個單人匹馬既排骨仔
咁係代表正義代表公義？
面對現實啦
你地同共產黨一樣只係敢打自己人既廢桌，對住狗，鄉黑，藍屍呢d猶如外國勢力就只係敢吠，幾時學解放軍出去摺被呀？

一拍兩散啦！ 解散黃圈！
全部唔打狗嘅都唔係手足！

好未？

你個comment咪就係典型嘅英雄主義囉

笑撚左，你係想講年幾時間唔打大波
佢地只係想打左david先？

撐條報警篤手足灰既白卡仔又有乜撚嘢用？

係咁嫁啦，對自己人係惡啲，對住班狗就sorly sir

握狗哥

兩邊都on9 一班傻粉同個attention seeker

我就買定花生等睇你地點搞大波man佢地啦 你地做個榜樣出黎先啦

你講到做救世主咁易我咪想知你係咪唔靠救世主，一個人衝囉

有無片？

老實講 三位手足無啦啦打人就真係唔岩

Y NOT
可能連71推走白頭佬果個果陣都未打過狗

而家打完白卡仔佢無收皮變咗你收皮喎，下一步點？殺左白卡仔？想聽下大師指點下點聚焦呀

點呀蠢閪講撚左咁耐都未明
我笑既係你地只敢打個易既
你唔敢咪一係兩個都唔好打囉
淨係打個易既咪同支那一樣
對住列蛋就淨係得把狗口

唔好再出醜啦，用下腦先覆

喂 等你做阿 你開個頭出黎先啦 你可以搞個和你乜活動架 等睇你表演 我一定到場睇 話人垃圾都要睇下你有無資格既證明畀我睇下你有幾威威都好

所以就敢打個最易打既排骨仔先？
咁又真係y not呀
Y not唔可以做個欺欺怕惡既垃圾

成班傻閪連登仔唔敢面對事實
白卡仔篤灰唔撚講
白卡仔係拜祭梓樂現場玩唔撚講
白卡仔on99以為自己好撚型封路搞到工程巴女朋友見唔到佢唔講
今時今日仲撐佢真係笑而不語

我唔打呀，我直接認廢認垃圾
唔會咁肉酸充大頭扮勇武，但原來只係敢打個無還手之力既排骨仔而唔敢打大佬

唔通撐你去做on9嘢就有用？
搞完david then？ 入去坐幾個月先
個on9仔只會繼續屌【手足】

算你有自知之明 咁你應該返堆填區搵食 無謂係度獻世啦

唔係撐佢
只係笑你班垃圾
殺人放火果班都未敢打
走黎打個白咭仔
仲要無限放大d所謂唔尊重

真係打到手足斷腳果班又唔敢搞
真係笑而不.....咪講呢個弱智詞啦
不語就收嗲啦

我講完又講，係你垃圾唔撚明之嘛
不過垃圾fans自然支持垃圾

唔理佢就收皮架啦， 打佢咪變on9 law

Target打熱狗打老飯民個堆我都仲理解到
花時間部署組隊打鳩david真係on9

啱呀巴打
班友浪費時間走去打個傻既
然後仲要問大家點解唔支持

屌，仲要想煲到佢地上神檯
唔講以為真係屠龍小隊

依加exactly係蝦個白咭仔之後周圍大大聲認叻一樣咁柒

DAVID倒米程度拍得住擋人白頭佬

你真係最撚醒目仔

3457都係有人理佢先成事

一時意氣用事走去打個白卡仔
而唔係做真正有用既行動
根本冇資格同屠龍相提並論

搞清楚 你講嘅係俾人打完頂唔住先開電話係被逼，人地講緊個David係主動，知個分別係邊嗎？

痴線，我夠覺得熱狗唔係自己人啦，但我覺得俾人打排隊都未到佢哋。
本土派都會覺得泛民唔係自己人，但如果諗打人唔會突然間諗到打泛民囉

只有啲廢柴先至會對啲好容易恰嘅人落手。

咁佢手機冇野睇嘅話主動比狗睇
唔洗捱完打先比 有咩問題？

簡單啲講
David成日搏出位係戇鳩
因為唔妥佢組團去打鳩佢就更加戇鳩

屌你老母李國永

唉 手足衰衝動

擒賊先擒王

感覺上，打人嘅人純粹唔抵得人博出位多個真係因為政治立場唔同
要打真係排隊都未輪到佢。

上面個垃圾仲要咭撚明我串佢乜
係咁問我打左打波man未
咩人有咩支持者

你岩呀，我憎熱狗
但如果大波man上去應黃洋達戰
果刻我都支持黃洋達架

完全無藉口或者理由打個黃

有李國永先定有支持李國永嘅入先？

唔想變番2014 自己友打黎打去，你停左唔打咪無打黎打去囉，打番叫做企係自己呢邊的人有乜用?

自己無跟開件事但如果只係睇樓主標題 + 內文，打DAVID仔呢件事真係9唔撚搭8
你想DONT MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS的話，更加應該唔理佢無視佢

根本唔關政治事
明顯係私怨
但係怕比人屌就拉政治落水做護盾
呃到班蠢人支持佢地既

估唔到連岑生都變咗五毛
好失望

黃之鋒係咪叫黃鞠躬

如果民賤聯食飯，層主你又食飯

層主你同民賤聯有咩分別

無問題 純粹覺得你唔應該攞俾人打完嘅手足嚟比較 再者嗰啲唔係你口中所講嘅自動開手機俾狗睇
同David絕對有分別

其實你班傻閪連登仔講嚟講去咪又係呢幾項
所謂嘅篤灰 唔係因為有所謂嘅手足諗住郁佢(依家真係郁咗) 佢洗用呢招嚇你地？
你自己諗下如果你自認深黃 有一日比所謂手足打鳩你 你可以點做
佢之前懶型玩柒咗我都覺㗎 但未至於要搞咁多野批鬥佢囉
以前場上大把MK仔小學雞玩野㗎啦
亂屌狗搞到全部人奶野又有 戰場當遊樂場阻住晒又有
咪又係屌一兩句就算
洗唔洗追擊到咁 追擊到批鬥 批鬥到郁埋手呀
手足喎 不割喎 屌你老母啦

同隻狗握手又係黃 讚隻狗幫佢擔遮又係黃 報狗篤灰 捉鬼又係黃

依件事同岑子杰被斬一樣咁嚴重

我覺得兩者都係為咗保護自己所以先開手機比狗睇
只係一個係被打後 一個係被打前
根本呢一點唔係批鬥佢嘅理由
係大家批鬥開佢 就咩事都可以拎嚟批鬥

On9類比
食飯係生理需要
用下你個豬腦先出聲啦

佢報狗都係有人搞鳩佢在先
你出黎比我打一獲唔好報狗我咪認同你囉

唔怪得比藍屍笑

有無諗過其實你班人都係支那人都係有滿滿既支那dna？打自己人從不手軟，打外敵就用把口

你睇住唔好share太多
等等比人Bam 已經試過

don't make stupid people famous
個個只係識講唔識做
david 係, 大波man 又係
係要俾班on9 仔曝光先安樂

Report到佢收皮好嗎

有冇人對呢單嘢有印象

記得

有

所以我話唔好再理佢

今次佢俾人打，唔關抗爭事

痴撚線真係去到依一日 我都唔想信係手足做 但可能性好大 真係好撚核突

71撞走班撚樣係為左入立法會 你依加打鳩佢為左乜

仲幫緊握狗男嘅人可以去睇睇
佢到依家都係死性不改堅持要追究到底
我就真係唔知呢啲叫乜撚嘢手足
同藍屍有乜分別？

咁我又覺得唔會完全唔關抗爭事
今次呢單係清下瘀血啫 李國永呢啲人抗爭毒瘤黎 同食人血饅頭 玩膠嗰班fa係類近嘅人
不過我都覺得唔理佢係最好嘅解決辦法

自己陣營打自己陣營人
最後比對家拉左
比藍絲笑死

又亂用批鬥一詞，試下用返批評，你就會知個問題係邊

為左收拾社運垃圾

其實點解成日都咁care藍絲笑唔笑死

三個打一個既私了？
同d狗一樣唔聯群結隊就唔得？
唔好再兜啦

共產黨最叻就係分化

點解三個打一個唔係私了?
咁啲勇武對住個便衣警係咪要隻抽先叫係私了

屌你老母啦
打左狗唔通周圍講
定係你係狗西黎套料

呢個POST剩係一二樓風向都帶到咁呢
我覺得黃絲真係仆街多GE
加埋又咁鍾意用PR洗地
一於效法仇B報狗報食環趕盡殺絕就啱啦
乜撚野感謝日丫
同你班仆街攬炒就啱啦

連登以外嘅地方=香港軍事台

咁講就錯啦
冷血啲講 呢啲人係用黎死GE
你放佢生勾勾響度
幫唔到手之餘仲成日攪鳩自己友
佢後面仲有一大群ON9 FANS吹奏

但係佢俾藍屍整死左呢
唔單止以後害唔到人
仲可以做埋英雄
激起佢背後啲FANS去加大黃藍撕裂
唔會再有嗰種「話唔定有一日可以互相體諒」之類天真GE諗法

其實大家唔理佢 佢一個人鳩屌就會自己收皮架啦

同埋好人好姐嘅話班狗點解會幫佢擔遮
根本係班狗派出嚟嘅攪屎棍，同擦形象分

藍絲狗 David Hi
黃奸 Lunch Hi

講得好 白卡仔唔尊重，咁拆佢祭壇既狗打左未阿

點打都未輪到佢啦 仲完全無視出發點

白卡仔係咪衰過殺手足既狗呀？

打死對方 共產黨死左未

因為真係好好笑囉

一啲證據都冇 我話你老母做雞都得啦

lester呢篇言論好明顯唔係david俾人打之後出架啦
樓主到明就分化撚 試緊水溫睇下你地會唔會同david割蓆到咩地步
道理好似-0-0咁, 做左柒野咪一樣俾人屌俾人割蓆
之後如果-0-0俾人打, 再引用返之前連登仔屌佢既言論
睇下連登仔會唔會話佢抵死咁啫

擺到明就試水溫

你同握狗哥繼續係黃圈咯，最好架啦，你地一齊性騷擾人，影下體相send俾人，割勇武蓆，做大台咯

What the hell is going on nowadays....?
Spend the energy somewhere else if there is so much anger.

Can sb. offer a class for anger resolutions?

Where's the EQ? Sigh...

It becomes the biggest joke for blueC kol, popo, etc... !!

Popo may try their best to use or leverage on David to start "division" propaganda.

Your biggest enemy is yourself!

If we do not empty our mind and let it suck up with max. amount of hatred and anger, I am not sure how to "BE WATER"!

During the time of uncertainty and suffering, people all yearn for leader figure with some sort of charisma ! It's also time of danger! They need the sense of direction and affirmation!! They are like lost sheeps who are seeking the shepherd. Some may go to Jesus, others may go to drinks, drug, video games, "hea", etc...

People are LOST!

⋯⋯咁好危險，我搵二三十個人言論煮死一個人，再搵三兩個打手去麻包袋，係對大部分抗爭者都有效。

"錯"^n
is not a justification of using a method to take you to jail or encouraging him to TURN BLUE or AGAINST YELLOW without looking at the impact on the WHOLE picture.

Popo and BlueC loves to see what's happening. They pay nothing for getting "things" done !! FREE ! Other HKers may treat that as part of free soap opera!

CCP can definitely use him as the chief to divide yellowC since he has accumulated lots of followers who are lost and looking for a "leader" !! Low cost, high return!

Those VIPs will treat him well in return of "service". It depends on his maturity and EQ if he will fall into the BIG TRAP waiting for him NOW!

So ???

What do you want ULTIMATELY from him???????

If you can show "objective ( 3rd party)" and cross examined proof, then it may be a fact.
If not, then it is your speculation or hypothesis pending for your verification!

以為大倒退返左2014年仲話咩打人就係唔啱

Revealing your sources of information and putting them in harm's way in an atmosphere of white terror just to meet your unrealistic expectations is foolish and unwise.

運動一開始明明講明打埋左膠
幾時變到左膠又有返免死金牌
Gphone challenge佢都係唔抵得？

呢句適用於所有黃陣內鬥

一開始就係唔理結果越滾越大

I understand your concern. Revealing the sources is improper especially when it involves whistle-blowers. It does not mean we should not do "due diligence" to seek evidence.

Evidence and reasoning are needed to support a convincing assertion.
E.g. gPhone found evidence of internal doc. to support his assertion on " HK 12 case" without revealing the source. We all understood and it's convincing.

Again, we go by evidence.

"唔理佢" option is not possible and is a big challenge for some guys!

They cannot win THEMSELVES.
Their ego and esteem GOT challenged by David who got an impression of "hero figure" in the mind of followers.

Some younger folks may be "jealous" not of him BUT the "celebrity effect" which he has created or followers has created for him. Who knows!?

Your biggest enemy is yourself !

打個白卡閪做咩撚係都打狗有裝執喇 手足都話你on9

咪玩啦佢點會比黑警打呀，佢係黑警最佳pr材料。
幫佢擔下遮就開po讚，又肯同黑警握手做公關騷，莫講話打，幫佢買吉野家外賣醫肚都仲得

唔發生都發生咗，都已經冇唔理嘅可能，不過要小心，因為太易被人控制依種事

我話啲人鐘意追星、造神呀

衝出嚟柒

好過你條鍵戰垃圾先

條傻佬累街坊累左好多次好多人冇理佢都比佢累

廢就廢啦...仆街得過建制班人?

自已人最易解決呀嘛

後生犯事 追九條街都拉鳩你啦 仲問點解

"太易" !! Yep.. Look at the sudden change on tactics or responses of popo!! In one pubic occasion, there were no popo coming out to bother David a few days ago.

Are they trying to make sure others will treat David as bad guy so that they can lure him and take him into their side.... Are they trying to create internal struggle and try to divide YellowC? Who knows!?

They may be making use of or manipulating the psychology of younger people and mass behavior to attain their target!

Cannot underestimate the background and training which PK got at least during CUHK/undergrad. in Social Work !

其實David 已經係「港共」嘅人，只係佢自己都唔知；當日條On9一個人去政總有人接信，佢有乜嘢身份？只有港共有乜理由去接。

記者使用嘅暴力遠比嗰三位手足多

可唔可以完整講一次咩事

呢條白卡DAVID講得警察有好人
同香港警魔握手比警魔做宣傳

我懷疑條友投共同有便衣狗保護

已經試過白卡仔唱歌吸引黃絲參加
白卡仔突然走開, 成幾十個警魔衝去打人同SS

好靈異完全當見唔到白卡仔,連身分證都唔查

白卡DAVID的支持者唔少係呢類假ACC
LIHKG ACC黑市價好貴下

大家要問的係邊個比錢埋單

條撚樣又改咗名

呢件事再次證明連登一早因為扭曲原意嘅不分化搞到同出面脫哂節
成日柒咗就話撚狗又贏
有嘢做咩公開屌，唔私底下傾

襯機放負撚收皮啦
外面手足見到幾多連登仔盲撐on9仔都未撚灰心
幾時輪到你啲屈對家pr嘅柒頭
咁又係呀，難得有呢啲小事可以搞到黃營士氣，你呢啲柒頭仲唔發大嚟搞咩

一早有公民記者講咗，個白卡仔一人抗爭啲黑驚唔拉佢，係拉哂現場響應嘅人，包括記者都ss

要到真係見到隻David報驚篤灰先識醒
其實你哋搵次帶眼識人好唔好呀？

笑撚死，你打住字笑人鍵戰知唔知醜

呢到有三類人
反david
撐david
仲有我呢d笑你班垃圾淨係敢搞個易既，斬手足車撞手足既又唔敢搞既人

咁你比個電話嚟，我打嚟鬧你垃圾

你條走狗又想靠罵戰spin
你的行為更證明白卡David係港共的棋

你貼出黎我打比你點睇呀？
你唔你鍵戰一定唔怕貼啦

黑白是良知

你條垃圾講埋d無point既野spin走風向唔係走狗咩叫你解釋下點解唔打斬人撞人果班呀，佢地無白卡仔咁抵打呀？定係直接認只係敢打排骨仔，真正惡人就縮呀？唔好spin啦撚樣，正面答我呀

尼采忠告： 打弱智，唔好自己變埋弱智。

既然認爲佢係白卡，就好心唔好打佢啦。

un 腳寶寶david 係我地手足
佢一個人都照抗爭 無論佢做錯咩都唔會怪佢
我建議大家課金支持佢
個3位襲擊佢肯定唔係手足
就算係手足做乜要打人 用暴力唔好

個時有占旺三傻。

真心on9

完全認同
咁多人可以打唔去打
西瓜祥唔打 的士佬唔打 大波man唔打 狗唔打
去打一個企係黃嗰邊嘅人(故且唔叫佢做手足)
持住以為David係撐黃就唔會點搞返你
結果人地真係報狗搞鳩你 又屌鳩人
即係點 有你搞得人冇人搞得你？

叫班懦夫正面回應就靜撚晒啦

等睇回覆
明明大波man經常出現嘅喎

係，全世界都分化撚，gphone都分化撚，David最撚正確

你地啲招式好低級

全世界係咪分化撚我唔知
我淨係知道你肯定係

關閪事咩，依家根本冇人話佢因為握手俾人打
仲有，暫時冇證據話個三條友有打人㗎

黃之鋒同岑敖暉呢啲有光環都出咗聲，你哋唔敢話嘅
對住無名無姓被人拉咗嗰三個，就笑人做咩唔打大波man，做咩打個弱智
即係你哋仲當嗰隻報狗篤灰嘅david係你哋啲兄弟呀？
佢報狗都各自爬山呀？

David個弱智唔撚係我兄弟
但答咗先啦，點睇大波man呢啲藍絲乜嘢都無喎，定係只敢搞個弱智唔敢搞對家咁勇武嘛

而家攬住隻報狗篤灰弱智白卡仔就兄弟爬山
樓主唔攬就係分化撚
屌，係攬隻david唔好得把口，快撚啲入錢畀隻david使
呢啲開口埋口話人分化嘅on9仔係抵交智商稅

個弱智仔自己得罪人多被人打，又唔係你嘅兄弟，咁打佢關勇唔勇武咩事？根本連抗爭都唔關事
你唔係真係當個弱智仔上過報，就叫撚狗嘛？
個弱智仔出到嚟，啲差佬唔會拉佢，但響應佢嘅人全部被拉，連記者都ss，而家邊個撚緊邊個呀？

班狗囉
佢要記者唔好再報個弱智，無人支持佢個做法嘛
你唔怪狗反而怪個弱智？唔係掛

同埋點解成迴避大波man嘅，佢係藍絲嚟喎

勇氣 就係用黎打鳩自己友
黑警藍絲 不了

咁我又想問點解唔怪得佢呀？我哋覺得差佬係好嘢會屌佢報狗，屌佢同差佬握手？

上年咁多私鳥，你瞓撚咗？
斬何妖義士同殺警義士被人拉咗又被主流黃絲鬧係鬼
爆炸案嗰班又係，你睇唔撚到？
71電單車衝去差佬度唔夠勇武？
做咩要打大波man先叫勇武？
而家打呢個弱智仔又關勇唔勇武咩事？

你當隻報狗篤灰同差佬握手嘅david係自己友呀？
隻david自己得罪人多被人打，關抗爭、勇唔勇武咩事呀？

渣粉黃之鋒，等回力鏢

首先，對家收錢上網唔少人，有咁嘅機會一定瘋狂抽水。要平心靜氣去諗，幾多肯企出嚟嘅人會去咁否定過去一段時間「自己嘅努力」？當你排除五毛、藍屍、打手，之後陣營問題，真心放負嘅其實少數中嘅少數，而且跟本唔需要理佢哋，因為依班人冇一個「現實中都咁去講嘢」，更直白講係唔敢，簡單講佢哋需要連登依種地方俾佢哋「放電」。

「現實中做太多死狗，上到網冇人阻到佢，點唔變大爺？唔通上網都要扮死狗」大約係咁嘅心態，學會去包容佢哋就得；城市人壓力大，網上匿名環境之下，美國流行扮SJW，香港流行扮孔明，日本直頭毫無人性慾望化身。但其實真係抗爭陣營中嘅少數，十個都唔知有冇一個。

更多嘅係，出嚟嘅人大都係CD-ROM，唔係因為佢哋唔活躍，而係佢哋唔太想俾意見，更加唔想同人爭論，我唔敢講香港人性格如此，但請反觀你現實中接觸到嘅群體，同事同學中各人嘅性格反應，唔好忘記上網嘅都只係人嚟；你有幾可見到一個團體個個都活躍發言之後個人立場堅定？更唔好講全天候放負嘅人。

理智少少去睇，唔好太易被情緒影響。

應該係真。

大家留意返兩件事：

１，ＤＡＶＩＤ佢一條友去政總交信，港共有人出嚟接；
２，於直播中，由ＤＡＶＩＤ親口對記者講，黑警等佢出現先拉人。

先唔好講「ＤＡＶＩＤ佢個人係點諗點做」，而係「ＤＡＶＩＤ係港共黑警眼中係點嘅一個存在」；有好多行為唔係「動機冇問題」就「現實冇問題」，好明顯一個現實就係ＤＡＶＩＤ已經係港共眼中嘅一隻「電兔」，邊個去追佢咬佢都會奶嘢。

就算大家唔否定佢嘅「抗爭言行」，都唔可以忽視佢已經帶嚟嘅負面影響，更唔好講好多事都基於佢無視至觸怒其他抗爭者先變相成配合港共黑警嘅反文宣。

我對依個人嘅睇法基本由太古唱榮光一事開始急轉直下，唔係佢點累到其他周圍嘅人被搜被捕被５９９Ｇ，而係當日黑警明顯行動時間上有考慮同針對佢，之後即場放走佢，但佢就不斷講我要投訴黑警，連續接受幾次訪問，但佢冇理過現場情況，更加「完全」冇呼籲大家去留意被捕嘅人。

佢真係唔係一個好嘅ＩＣＯＮ去代表抗爭者，希望大家要接受現實。上年打到仆街時，前線一大群手足俾人打到爆哂再拖上車，之後有一個人跳出嚟不斷不斷對唔同鏡頭講，剛才呀我有幾有驚險，我一定要告黑警，大家覺得佢係抗爭者，定係小丑？

更唔好講，其實有證據證明ＤＡＶＩＤ多次以踩勇武式行動去抬自己嘅和理非，更講出令人哭笑不得嘅「自己係勇武嘅和理非」；經歷東北、國教、雨革、光復、魚革到現在嘅時革，其實乜嘢奇淫怪行都見過，大局為重，盡量包容，凡事有兩面呀，只要唔完全損害抗爭一方嘅，都真係唔需要太批評；因為冇一個辦法會達成１００％正面效果，我哋先要兄弟爬山，但係ＤＡＶＩＤ嘅情況已經不能用包容去平衡。

我已經唔考慮佢係唔係真係傳陽具照俾女手足依一類個人德行問題，單純大家要考慮一件更簡單嘅事：佢嘅「存在」對抗爭真係有利？大家應該用支持去放大「佢嘅存在」？我到今日可以好肯定表達否定嘅意見，如果我變成好似佢咁俾港共利用同時又整體層面上影響大家團結，大局為重我會選擇退後少少，做返一個更普通嘅抗爭者。但大家好清楚佢唔會，佢亦唔會聽任何意見，代表咗完全冇好嚟好去嘅選擇。

一個人嘅個人感受唔應該置於整個群體嘅大局走勢之上，現在唔係爭論ＤＡＶＩＤ佢係唔係好人或佢有冇做錯，更單純係已經對抗爭陣營造成不安甚至危險。

露體狂性騷擾
祭壇玩可樂，阻送車，搞獨裁公海
之前同班狗握手
同黑警合作拉手足
你有個咁嘅自己友？

唔關抗爭事咁報驚又有乜問題

係咪嗰隻david上過報，令你哋覺得抗爭熱度不減，佢就有好大個光環。當有其他無名無姓嘅人同佢起衝突，你哋就要反轉豬肚嚟對呢啲唔出名嘅人？平時要號召呢啲人，就叫人手足前手足後叫得好好聽，但每次一有咩事，離棄得佢哋最快嘅就係你哋

你覺得打鳩個DAVID都係算係抗爭既 咁你咪繼續撐囉
我就唔咁認為啦

的確唔係抗爭，係有人同david起咗衝突，隻david不嬲得罪人多，點知佢又做咗啲咩出嚟？咁所以david報狗係無問題呀？咁嘅話，啲人真係打柒佢都唔關你哋事喎

係
如果唔係有你地依類人推POST 我根本唔會知DAVID搞乜

我鍾意喺邊個po留言係我嘅事
正如你咪一樣落咗水去討論呢件事

我有份討論 但我無推文喎 責任明顯係你地到

你唔係咁天真呀？
連仔整不推文被你哋做推拉師係想塞住班唔畀其他po上熱門嘅on9把口咋
你以為撳咗不推文真係不推文呀？
多人入過去睇都會變熱門呀
你都click過入嚟即係有份推呀

你藉口真係好撚多 直接BLOCK柒你條垃圾
已封鎖會員 - 李翰潔出少年

你咪block囉，我好驚呀
你哋剩係識對啲無名無姓無光環嘅普通人發爛炸架咋

佢係抵俾人打架
佢啲行為退步到2014年咁
膠化緊場抗爭